突發！（屯門公園）再次出動舉報大媽

1614 #屯門 #屯門公園
屯門有候任區議員舉報大媽歌唱表演非法行乞。

NOW有直播 都幾多人

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

走地雞

光復屯門公園

小心

雙方互罵中

push

大媽仲係到咩，應該得返佢地d fans 係到

有 我尋日有去 做雞都做到勁串 見到佢地成塊吉列豬排 又豬又厚粉都指9住嚟笑我醜八怪 我人生第一次覺得咁大恥辱 屌

利申非屯門人 尋日咁啱經過 第一次親眼見到啲老雞

不要強國式收禮